返工坐附近D同事成日「咳唔！咳唔！」咁chok喉嚨

雖然佢地都好人，我對佢地都冇成見

但真係好撚煩呀d聲，9至6全日都有呢d聲
喉嚨唔好係咪香港人普遍都有，

利申我喉嚨好健康

點樣咳唔法

佢下次一咳唔 你又跟住佢咳唔 不過大聲佢十倍

咳唔都算，有同事清喉係聽到個啲口水聲（用喉嚨發「卡」接近吐啖個種）

肺炎都唔比wfh呀屌你老味
仲懶醒話自己好健康on99

因為佢哋缺乏湯水滋潤
一係樓豬你就抵諗D
叫你阿媽每晚煲湯多兩碗
第二朝返工拎去比佢哋飲
相信好快就唔會再聽到「咳唔」聲

性暗示嚟，代表對你起痰

佢地日日合奏

其實我地都唔想架
個問題係成日有野卡係喉嚨到
唔清佢又唔舒服 講野會有野阻住

chok你老味
知唔知好撚煩呀
有痰食京都念慈菴川貝枇杷膏啦

我又忍到喎
我就飲水同埋吞口水舒緩
我以為廢老先會清喉嚨發出嘈音

食左有用就唔會咳啦

好想知點樣可以無咁多痰
明明唔食煙仲多大火4過個食煙嘅同事

即刻想鋏兩聲

再嘈行去你隔離咳

唔唔

唔哼！唔哼！唔哼！唔哼！唔……唔唔唔唔哼！

相信大家睇到呢個post都Chok一Chok喉嚨

樓豬不如報警啦，你同事中咗招仲返工

嗯哼……

對唔hi字囉